🇳🇬 突發！係ptgf雞蟲po見到波台手足！

名就唔開啦，淨係知佢😍叫ptgf都唔敢吊，拖下手仔都比人po相

吹牙

系。。。

A0

見到肉酸

我用朋友既相搵ptgf
俾我見到個張相

ching都ok仆街

ching叫厭左email未？

咪爆啦吊！

你好臭

ching屌過兩三次

我用iwobi張相搵ptgf無人覆機

你有女

Show Blocked User - 肥絲大隻
完全封鎖

終於搵到佢出來封

禾愛梨😍

不了車狗

咪25

見到你

有無相

我用開拉車幅相

我屌你老母 你老母比狗屌
下面解密死全家

NBen

見到自己

唉屌你老母 你死全家啦仆街

屌你老母 以為有自己

邊個？

好唔好吊？

港女racist

型過9成兒登囝啦

ptgf唔接弱智客的

我成日扮弱智唔識帶套，次次環屌

25到